# RudyExample

1. ให้ทำการเปลี่ยนชื่อแอพพลิเคชั่น เปลี่ยนโลโก้ ตามที่ต้องการ
2. หน้า splashScreen เขียนคำสั่งให้เปลี่ยนไปหน้า login
3.  หน้า Login เติมฟังค์ชั่น initView และ เขียนคำสั่งให้สามารถ login ได้
4. ทำการตรวจสอบฟังค์ชั่น หรือ file xml ให้หน้า MainActivity สามารถทำงานได้ และเพิ่มโค้ดให้ปุ่ม logOut ทำงานได้
5. หน้าuserDetail ให้เพิ่มชื่อ,นามสกุล,รูป พร้อมข้อมูลขอตัวเอง โดยให้ set ค่าจากฝั่ง coding ห้าม fix ค่าจากหน้า xml
